# De Mattia, AEDI - A Memory Mistake

Richieste tecniche:
- amplificazione trasparente tramite tecnologia TetraRec.
- decodifica MS del tape su sull'ottofonia disposta ad anello.
---
Esecutori:
- Clarinettista con clarinetto basso (Alice Corteggiani)
- Fixed Media (Giulio De Mattia)